要明確表態 我地幾百萬人同一陣線 支援佔領立法會!!!

我地要明確表態 我地幾百萬人 我地就係社會
都同前線企同一陣線 支援佢地今次行動

今次拆完玻璃 佔立會
再冇獨立委會員 再唔撒回 再冇徹底改革
香港人係會拆埋你個腐敗政權

成個港共就係賣港 送中 監控燈柱
愈黎愈腐敗 工程品質同大陸接軌
起埋大白象 民生醫療就CUT
黑警選擇性執法 律政司選擇性起訴 下層法庭愈黎愈多親中人士
每日150 優待大陸人 賤待香港人
勞動成果就俾地產吸血鬼吸晒
前線黑警就保護呢個獨裁政府運作

釋放義士 完全撒回 林鄭下台 獨立委員會

4大訴求外 仲要 雙普選 取消功能組別
4大訴求你唔回應 而家升左價啦!!!

後續事項:
A. 就撞玻璃一事民宣

上次道歉民宣真係做得好好 今次我覺得都可以類似
重點係講返點解要撞 點解要佔 瞄準政權 不傷無辜
我估值得我地去掙取既人都會明白

cctvb狂loop撞玻璃 噴牆 唔知頭唔知路覺得暴力 會反感好正常
民意重要 但唔係假民意

大家要同文宣組合作 盡力令周圍既人代入抗爭一方
一開始唔洗點講道理 用情感攻勢
佢覺得岩聽之後先講道理 等佢牆頭派變為堅實派

B. 勇武文宣攻略 (佢內文好岩)

幫助大家脫離comfort zone, 以備不時之需

C. 民間公投:
政府係唔會搞公投法 因為佢知對自已好不利
如果每次推惡法都要幾百萬人上一次街 香港人咪好撚忙
上次一個朝早籌到幾百萬
同有公信力機構(港大?) 合作 用一個可靠既機制 (手機認證? 身份證?) 去整民間公投
50萬撐警果D作數網就可以一笑置之

D. 抵制中資/親中公司活動 (整googlespreadsheet方便睇同更新)

剪卡? 拎返張新洗唔洗錢
之前咪有人整左個親中公司圖既 搵唔返
可唔可以搵人整做google spreadsheet方便更新完隨時睇

E. 支持真正獨立持平既機構
立場新聞 傳真社 etc, 蘋果唔係好持平 不過都俾3蚊

F. 分享周圍既人睇多D有益文章
睇得書少.. 但都拋磚引玉 魯迅 <<聰明人和傻子和奴才>>

魯迅 <<無聲的中國>>
中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。